喝左兩杯西梅汁痾到停唔到點算

(飲埋右)
呢排去唔到大，尋晚8點飲左兩杯西梅汁，諗住痾完就瞓教啦。痾左幾次覺得痾完，瞓左。點知今朝都枕住枕住痾，零兩個鐘一次，幾時先痾得完啊屌你老母，個屎眼好痛

食番石榴

我驚痾晒個番石榴出黎喎

灌返2杯入屎眼

益力多

補充水分

屎眼好痛 不了

唔想再痾

巴打有心 飲緊椰青水

飲寶礦力

記得啪多幾個耶青

喝你老母

係，越多越好

睇錯左西汁

食多2個麒麟果

依唔食糖水